鑽石山荷里活要人

唔夠人呀喂

5點準時到

依家咩環境

係中庭嗌口號 但唔夠人